世界第二大經濟體俾幾條三文魚打低

仲有冇，請出招

咪亂講，支那L有真三文魚咩

係虹鱒！

係世界第一大發展中國家